現在香港人正被中並迫害，有咩方法向英國政府俾返bc香港人呢

起碼持bno人士upgrade做bc
避開香港人滅族的危機🇬🇧

已經唔需要任何籍口
老共已經迫害緊香港人
英國🇬🇧統治左香港百幾年
在道義上人道上係咪應該俾bc香港人呢
二百萬人上街而咁守discipline
已經証明香港人係有質素既

要等英國良心發現
道義上97已經要俾，而唔搞個bno出嚟
求人不如求己
自己香港自己救